## 0.1 Beta
	- Se crea interfaz grafica
	- Se crean clases para la arquitectura del proyecto
## 0.2 RC1
	- Se rehacen clases para un mejor funcionamiento
	- Se genera jar
## 0.2.1 RC2
	- Se cambia ruta de dependencias
